Police searching female citizen, sexual harassment involved

2019/10/06
A female citizen on bus no.968, under no sufficient reasons, was asked to take off her clothes for checking and video recording in front of male police officers in a public space . The victim has verified the incident on her Facebook and filed a formal complaint to IPCC, an investigation committee which has been notorious for protecting police officers.

we fuck the police comin straight from the underground